[3DS/SWITCH]MHXX討論區(73) 伸手與狗不得內進

WIKI Link

KEY任,前置任,素材出處係哂度
自己查完有唔明再問

配裝器:

前者網頁版,後者Java版,任君選擇

Q&A
清完Key任無緊急任打點算?
禁X開個地圖望下邊度搵NPC傾記

點捉怪?
打到隻野跛腳,放陷阱,掟捕獲玉

點轉風格
去自己間屋個裝備箱有得轉

點解d技能黑左?
因為個技能發動唔到,可能關你把武事

新手用XXXXX著咩裝好?
下位鬼蛙
上位鬼蛙S
G位鬼蛙X
咩話?唔想著鬼蛙?

新手用開XX,整邊把武好?
上下位求其見到邊把你整到得黎又最高攻整果把用住先就得

新手求高手帶打XXXXXXX
唔一定時時都有老手得閒帶打
開個一人一任房搵同位既獵人互相幫忙解會多d人肯入

咩叫z順?
即係一人一任,跟個次序,舊時3ds個次序跟z字咁排

點解我同個friend連唔到線?
一係你block柒左佢,一係你set左switch專用房佢玩3ds入唔到

隻game點先叫爆機?
打哂村9星同解放hr 整完螳螂裝同二名裝(好似係)

我地只係做了副任就走了

寵物G入唔到嚟

少佐隻畜生

躝

G3緊急求幫手
41 5323 7776 6811

下

好想入場打

你入唔到少佐度咩？

係佢場一開波就斷

lm

有無人知點樣睇自已既依賴任務做到邊?
同埋有無依賴任既攻略阿 唔識日文好多都唔知要點做阿

唔聽話

51 2175 2902 7662
Hr9求carry升

坑dad!

Z順有無人打 51-3163-1327-5279 -3

menu
第一頁尾三再揀第一個

返緊屋企

我唔打住搞搞個箱先
場場都爆箱

直接要見3好定挑1+見2 好 冇靚石

搵人接我力

咩武先

挑一不如唔好出
好似係咁

等刷石!

喂屌 做咩又得番我散彈

想自己一個練下太刀

咪益左你

太刀好似痛擊+4 3S已經出到見切2 挑2 超會 弱特 葉問

重有無位

食埋個宵夜同你打

邊位巴打咁小學雞輸了走場

Z順
48-3227-2105-6590
-1

蠢く墟城（アトラル・カ）
67 7961 0278 8361

佢自己個陷阱比速龍王踩了怪我地

我

係咁擊打飛少佐

秋櫻亂入

一開始我玩曬d陷

唔等小妹我

秋天雞

back

原來D裝飾品當道具
砌左10幾套裝成幾十種珠亞左我成頁

血肉模糊

有冇巴打有金雷公G1

下次等跛腳過區

32 9853 9285 8418
pw 1111
新手試控刷碎 限弩入

求一場

OK

你哋秒入
click時冇人， 一入就第四

G3緊急求carry

13-1898-8859-1395

15 4490 4138 3507

控得柒唔好見怪

Hr7 求幫手
42-0649-5371-2530

唔使暈
落穴後直接捉

玩左百幾個鐘終於太刀畢業

太耐無玩，貓咗唔好笑我

係 前輩！

我都整呢set中
你咩石？

小學畢業咋

btw
有人用角重
所以鬼人...

luna

你地個箱有咩要留
彈藥日用品材料得7頁都唔夠放D素材

係喎

嚇死人

唔明，唔係加攻㗎咩

呢個人用黎整咩

任

有套金色既裝+大劍

啱啱差少少訓著咗

有無解放z順場有位？

感謝

係我蹲得柒，唔關你事

蠢く墟城（アトラル・カ）
67 7961 0278 8361

高HR 廢人真係對唔住

Ching 打咩

清下特殊許可，無聊一齊打下我都唔知打咩好

G3緊急求幫手
36 7649 6408 1156

係咁出天殼做乜9

各位大佬 白疾風lv7 求carry

連擊5 3s

唔洗哂noob巴打
仲有無人得閒

有無巴打試過同fd打打下出error code2306 0332，然後彈出去，發生咩事，有無得解決？

pan gor係咪一區上眠彈先入去

yes 就係諗緊可以邊個位上眠彈快啲

我跳樓個陣入

same 試緊邊個高位入最快

我仲on99 2區入

2區先入驚趕唔切 同埋可以係啲毒速龍走位之前射訓

打到佢完全冇還手既能力。。。

閃光9炸

Z順場 51 9562 6340 8729

me

咁耐以來打咗廿9幾隻螳螂一粒玉都冇

出咗三粒

到你開始整全武器既時候就會覺得個撚屌背甲仲難頂

個背甲我好多,剩係缺玉

-2

整一整又要3個
升一升又要3個
好快用哂

用爆破打快啲

熱死咗

我沖涼先
一陣返來再玩

乞房打 得hr2 有冇房收留我

訓著左
唔打了 真．訓

差D又訓著
走先

咁散水先

weak

我都想真訓
我認我weak

無曬場?

乜田你咩環境

好想大執哂咁多套裝外觀

無場？

想將套黑塊改做綠帽
但係差一張證整唔到條褲好醜樣

綠帽本身就醜到核爆

屌你啊

好過黑塊
黑塊真係好肉酸

用黑塊裝整

做前置任,雪山村搵隻貓講野入去用古龍骨挖黑塊,整就要骸龍d汁,黑塊,遠古巨龍骨,同埋張證就要村10星破關先有得係屋企度換

岩岩先放工 轉頭仲有冇人打

呀,黑塊仲可以打黑龍拎都有

想打陣,聽朝睇lol比賽

我打

想知日本仔有無整啲外觀網

ok thanks

去到rare 8

ok seesee先

參考的話我係直接google mhxx 見た目装備

就番到屋企 ，等陣

第3個又幾似

慢慢抄

Lol s2玩到s5冇玩

把刀要有3s 先出到
有冇邊把推薦下 唔想拎滑浪板

咁岩睇緊呢個

你睇波都唔一定要踢開波

龍識究

呢度都有d

TSM! TSM! Bjer

打得

想睇hka咋,原來晏就先做,咁就good

太刀無屬你唔拎螳螂果把真係無邊把好拎了

螳螂真係勁唔想用你粒石起碼2技要有達人+4,5左右先出得番堆技

我係clg

我要睇神手貴又重擊唔到

以前好鐘意doublelift +aphromoo

我仲以為你鐘意睇元素哥表演下下空大

你開

完全唔似
兵長邊度有咁高

我睇trollshotgg同Reginald tf

兵邊有咁高
FAIL

59-1846-9337-1622

又係喎

火紋配信任套裝都幾靚

打到2點9睇疤

做乜係咁打呢個

有冇場有位

home
00-4596-0553-4809
1111
100up Z

Hr8 緊急 45-0113-0129-5932

做乜入黎又走

96

螳螂-1

02-4224-0556-7644

細金

入ed

夜媽媽應該冇巴打開超既 好似係
4hr打打下就有啦
-1

入黎see see 整埋啲屬弩先玩

打住等

2min smoking

有冇朋友快刷一場 G 角龍
51 2089 3910 4871

祖龍-2
38-3498-0701-7895

等左你半個鐘都無開，最尾上左床準備訓

紅館飛番將軍澳架啦

碎龍定番既話揸角龍同雷狼龍都唔會俾人踢？
技能都係貫強/彈道強化/見切/超會心？
角龍要轉痛恨會心？有冇錯
唔刷護石好似乜裝都配唔到咁

街場黎講 係
都係呢幾招
係

雷狼定番可以彈導轉成弱特
角龍就跟返平日用果4招就得

有有人要刷護石？

我開房，但我唔記得邊個任，你開任得唔得？
11145484168957

不掂

斷定完

thanks

有冇巴打黎

斷

呢獲又做乜9

唔知

佢斷搞到我斷

我間房仲係度

59-1846-9337-1622

-1
8964

61-7101-3414-5125
G4轟龍!求巴打幫手!

新手一問
上網搵左好耐, 都唔見有話點解鎖LV2 狩技
已經打到下位村6星, 但都仲係得LV1狩技

用雙劍打呢隻真係

條龍係咪食錯藥

呢度有齊

打雷狼一粒藥都冇食過打檸檬恐怖食撚哂

要hr100 2p 97

第一次打咁耐
以為唔識死

獰猛恐暴龍同街場打真係打到吐血 狂貪刀為乜

呢個場我唔敢用遠攻，啲判定好怪

你地接任搞快少少 搞到我眼訓

08 9980 0051 3773
z順-1

呢隻已經幫人打到熟哂

240粒貫1射淨2粒

下隻囉咁

-1不過有位巴打97hr

溜3水8 ooo

禾瞓先。。就恰著

聽日升埋個3hr再打

想問升裝要獰猛材料

其實係唔係 打亞種先有？

訓先

61-7101-3414-5125
G4恐暴龍!求巴打幫手!

g位鋼龍 要爆頭
18-1978-2047-1072

Ho weak

同礦碎差咁多

屌 我發覺我好似未開任

當我冇講過
-1

打龍頭殼真係煩到仆街

睇波band已散

點整架？

G3 key任 46-7765-3285-9001

刷盾蟹

啱啱見到就散左

thx
聽日再打

仲有無場

開咪有

Full咗

61-7101-3414-5125
G4 KEY任!求巴打幫手!

鐮蟹
又要等佢換殼

我出你入

散撚左

唉屌 仲要整錯裝

而家仲有無人開

All sleep

未訓都睇r聯

61-7101-3414-5125
重甲蟲的斷月尾!求巴打幫手!

有冇巴打打g2緊急老山龍
30 6532 2563 1262

訓醒係時候食嘢

防具合成時間

整天彗‼️

唔太關事但想喺度問下

MHW嘅PS4 PRO同捆機機有冇人知可以喺邊度預訂？

問左兩間機舖都話未必有

香港ps都未公佈行貨
但你預左食炒啦

都預左嘅…啲仆街game舖點會唔賺你一筆

推

琴晚有無巴打試過同fd打打下出error code2306 0332斷線，然後彈出去，發生咩事，打幾鋪都係咁？

今晚開埋隻岩穿g345打埋好無？

google

打埋最後3個貓鬥技就全章

老屎忽又推post一晚去幾版
新手點追post

屌，街場啲人好撚on9
幫人打hr7緊急骸龍，3條友去打
打打下有個死左係營地冇出黎
跟住另一個冇耐斷總走埋得我自己打
索性熄game算
之後跟人打hr8角龍緊急
4條友打，幫第一個清左任條友就走左
跟住我開緊急任，個兩個人 3貓
冇眼睇。。。

隻game出左都幾個月
老手點打慢極都打哂上去
淨低同你一齊升hr既都係新手多架啦

唔敢推 驚又被人話老屎忽接龍阻住哂

岩牙

我就睇下果邊某幾個“新手”點係個post搵到答案

隔離花生多左咁多既

尋晚架wo

返緊PT

有d連登仔好搞笑架
d真係新手問問題
呢個post佢地係唔會答
去到新手post就會長篇大論咁答

有邊條新手問題頭post答唔到

其實前一頁有條友問error code都搞笑
一係google打個error code已經有哂答案

連登太低質了 回家好了

都唔係新手問題既
應該講係新手技術交流

咪又係一堆問裝用咩武器好

習慣問人同習慣問GOOGLE既分別姐
真係好多人係前者

班友出到社會點生存?

做廢青唔洗諗點係社會生存

會自動識圍爐再推個出黎搵

老實講 新手搞小圈子仲落力
試玩版個陣個班依家都唔見哂啦

一直想問 邊條問題係google完無答案？
點整裝？睇wiki
點開任務 ？睇wiki
點刷石？睇utube

即使出來做野
我都遇到唔少新入職既o靚仔都係伸手黨
都慣哂

梳

“邊條問題係google完無答案？”
呢條問題google唔到

事實上係無,不過全世界好多forum問野入前都預發問條友做過功課先
你係stack overflow,super user度鳩問一樣係會俾鬼佬刪post

可能係想有人答下
唔洗自己玩得咁自閉姐
有d好既問完會同你吹水同講多謝
但有更多係老奉，唔答/串佢一兩句就會開始少人娘親

大把啦
例如配裝上既優缺 呢d真人同你討論先有答案架麻
太刀校服要上石出多邊招技岩你粒石同把刀 屬弩配見3屬會係咪正傻閪 呢d咪無正式答案 要上黎大家討論下羅
但係你講果d就真係google就有得搵啦

「日日對住部機咩」

收手啦好嗎

笑撚左
打機就娛樂,個人選擇黎無人迫佢打
老手又唔係收左佢錢又無拎佢著數鍾意咪答唔鍾意咪當睇唔到囉
某啲on9當正老手capcom cs咁老奉要答真係on撚9

有無人玩開盾斧? 可以分享下心得嗎?

答完過兩頁再問過
唔答話你唔教新手小圈子
叫你睇POST頭/GOOGLE=串柒柒嚇親人

你覺唔覺得呢個問題好空泛

咁樣講
太刀或者其他近戰要配裝真係好廣泛
跟本就唔知你自己想要咩技而且有咩石
得閒係可以交流下用咩技會比較好同有咩優勢

但係遠戰唔同
弩裝子彈有限
就算你帶哂野去合
你都有機會彈切
所以玩弩真係要對應返彈種而整一套最有效輸出既裝
講返你個case
果日已經講左好多次射屬彈用推會心既技收益唔大
你咁玩跟本就兩頭唔到岸
你要咁玩都冇人阻到你
但係唔該唔好誤導其他人跟住你砌裝就得啦

下次頭post不如加埋巴哈link落去

HR7 掃KEY任求助
係唔係要貼呢個CODE?
16-9565-7493-2909

尋晚用半個鐘睇完個40分鐘勇氣太刀教學
睇完都係學唔識點用

係咪有套校服？瓜鎌瓜鎌瓜？
有無話要咩護石先好整呢套？

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

巴哈LINK有咩好學
台仔其實仲排斥新手
之前3DS果陣直頭成堆老屎忽用廢老口吻屌新手

求巴打過一過目真名盾斧咁配好唔好
約炮王 挑2 葉問 弱特 超會

呀寵咩料

約炮王

點知你有咩護石啊大佬
又唔知你要咩技

可能我真係俾團戰教壞 我真係未試過含調和彈切 單人G二都係
但我都明無人接受到呢套 我都唔會再推 宜家拎黎自嘲下姐

好似話有痛4 3s就整到5定4技

你玩得炮用角王勁好多
檔彈同帳面攻擊力既10分1
炮師1.3倍,炮王要15點技能點先得1.35倍
出炮師就夠
果5點睇下出唔出到其他技

校服唔係出特定幾招技架咩？
利申 新手唔識

如果有粒痛繫3洞 玩太刀

痛4就夠
但佢無話佢用螳螂太

唔洗講咁遠啦 試下係隔離splatoon到問啲技有咩用/啲品牌會出咩技 都已經被人接龍屌撚死
係得呢度啲老屎忽好心答啲on9問題咋

都係得呢度嘅新手會屌老屎忽

就咁整左出黎已經有匠2,業物
然後好輕鬆已經出到見切3加超會心（是但一粒達人加9石已經得)
想出夠5技就要粒靚石

好似話炮師+貓飯就已經係頂1.4倍
出炮王+貓飯都係1.4,所以唔駛出
利申好似係

唔該 咁我可以整得

有來有往先叫討論 一句撻埋黎問要著咩裝個啲叫伸手

整完都冇用過
全負耐

挑2 弱特 見切2 業物 超會
自己禁機配

拎黎打其撚電龍祖龍
極限挑戰

無考慮過貓飯
我只係以配裝效益睇
因為角王得1洞

就係你呢D答案，搞到D新手唔用個腦思考

除左雷負咁多，其他負得少少無乜所謂既
可以應付到大部份場合，值得一整

我錯囉

是但啦 整完當爆機都唔知勁係邊嫁啦

整完螳螂裝都當爆機,邊洗混裝架

打完螳螂就爆左啦，仲洗整架咩

我覺得教人砌弱特真係好矛盾
問得都唔會自己查弱點
教個FD砌裝上左弱特
叫佢打弱點,佢話斬中就夠

咁都係用番鬼蛙算

唔知個條友賣咗game未

下次要寫一篇論文先好答

出連擊的心得好過啦
弱特都係留返比弩

不過我覺得螳螂裝性能設計真係好好
以前D最終任裝打完你都未必會用
今次解放裝真係一人一套完全無問題

要搵人掟西瓜

sor囉 我唔應該問

上

3s武器 配公廁
就可以見3/2 匠2業連擊超會

根本係制服黎
未有咁多資源搞其他裝前,有粒好少少既石都配到D岩技黎用下
舊時果D乜煌黑,蛇王之類套裝打完LAST 任都無興趣整

螳螂裝 你明個原理同有粒好少少既石 已經好實用
又多S 又加2pts 有雙技4 3s已經可以出三招技
不過好多新手仲未明啲技能點用點砌就被人帶到hr解放 到最後著住套無技螳螂裝on99咁就當爆撚咗機

仲著緊螳螂

有諗過角王
但要用15點去推返個正個會心
匠2 業問 砲師 見2
仲有一個可以出既攻擊技有南北風 弱特 連擊 超會 挑1 好難揀

應該話
solo近戰用弱特冇乜問題
團戰下下爭頭打我不如企係後面斷下尾算

Luna近戰唔收刀 除非貓咗

平時4人禾真係懶得搶
除非想打爆邊忽

成日收刀食藥

咩公廁石可以咁出

角王唔洗匠2都得

弱特轉連擊就唔係公廁石
仲要見切3

連擊5,3S就出到啦

yes 琴晚我玩左幾場片手就轉番用弩

Yes 啲大劍太刀好霸道

連痛達呢3種石我都無粒勁 咁都公廁

非洲人刷唔到

agger 尋晚同武士大劍爭頭打
一場飛幾次😭

唔好玩啦
角王我有匠2業物都好易跌斬
除非你冇乜點打過啦

佢就咁講SET技出黎，你有冇諗過弱特你係咪發揮到先，
如果你得一半刀數係打弱點，咁弱特對你黎講都係得25%會心，
如果出到連擊既話，想增加輸出係咪應該考慮用連擊對你黎講係好D？
又或者，你覺得你唔係太想全堆輸出，想堆生存，係咪應該考慮下回性耳栓茸食呢D技？

砌左套新校服For新手
大家點睇

■男／剣士■ --- 頑シミュMHXX ver.0.9 ---
防御力 [558→734]／空きスロ [0]／武器[3]
頭装備：切望のピアス [3]
胴装備：エスカドラXRソウル [2]
腕装備：ゴアＸアーム [2]
腰装備：アカムトXRイッケク [1]
脚装備：レックスXRグリーヴ [1]
お守り：【お守り】(運気+5) [3]
装飾品：属耐珠【１】×2、属耐珠【３】、運気珠【３】、回避珠【１】、回避珠【２】×3
耐性値：火[4] 水[2] 雷[-7] 氷[4] 龍[-13] 計[-10]

高級耳栓
属性やられ無効
回避性能+2
激運
-------------------------------

應該要加埋防刃傷 好多人未識解

我反而想要達人10 3S多D

想要達人10 連5 3s

琴晚個case比較特殊
有條撚樣係撚咁炸鳩人 屌佢老母臭閪

好想要luna果粒

luna 邊粒

抵啦

我仲以為我先係條龍

勇統有無敵判定既上彈
其實幾好玩 好似係

加多招精靈守護俾新手 雪山裝都係咁啦 你唔識野

如果咁樣就可以 見2 業物 砲師 挑2 弱特/超會

咁你有心得咪分享, 無咪唔分享, 純粹討論下

🤔

我有達10 射5 0s

係唔係都叫新手用勇銃
唔怪得街場銃槍十個九個伏啦
根本銃槍就唔撚啱新手玩
又要上子彈又冇得碌

一係就子彈都唔撚上
隊友打生打死
自己成場鳩下鳩下跑步
打得果少少輸出就以為自己carry全場

一係就當正自己主角一個人打哂
係度亂鳩咁射射到隊友飛走哂
死左就怪隊友做乜唔幫手補血

玩勇銃仲on9
以為把槍藍光就好撚型
點樣快d上brave又唔知
brave左又唔用連射
怎至可以連射都唔知
淨係以為多左派生技
係唔係都鳩射
咁不如直接用公會/強襲啦屌

咩武 亡國？

其實我識操作,不過希望可以玩得更好, 想請教下巴打啫

有無勇片同勇雙版
想睇片手同雙刀可以點改

近攻黎

呢個時期唔覆驚比人鬧小圈子

麻銃槍 好似係

幾時重震返亡國威風

班小圈子係小圈子但唔承認先最好笑

我成日玩

你咪帶頭嗰個囉

我跟pan gor你頭

睇個人啦
我本身唔介意磨刀

reco用雙劍心過左裡極

錯post

學樓上話齋
你咁樣好空泛
想點討論
又唔知你玩成點
你又講唔到具體問題
點同你傾

垃圾pad返屋企啦

角弩，玩裏會心定見切3平咗個負會心佢好

錯POST喎

留意到有人乘乘機機宣傳pad

琴日事但撳幾下裡會心>見3

迷巴ho ball

我用開超會 反1 彈道 貫強

垃圾驚千萬唔好玩

估唔到mh post都見到蕉神個名

負會+超會

佢真係打機玩咩都好勁 以前同佢打過機

係唔係都叫新手用勇片
唔怪得街場片手十個九個伏啦
根本片手就唔撚啱新手玩
又要上刃藥又冇得蓄氣

一係就刀藥都唔撚上
隊友打生打死
自己成場鳩下鳩下跑步
打得果少少輸出就以為自己carry全場

一係就當正自己主角一個人打哂
係度亂鳩咁轉斬轉到隊友飛走哂
死左就怪隊友做乜唔幫手補血

玩勇片仲on9
以為刀仔藍光就好撚型
點樣快d上brave又唔知
brave左又唔打關斗
怎至可以打關斗都唔知
淨係以為多左派生技
係唔係都鳩斬
咁不如直接用公會/強襲啦屌[/quote]

建議巴打們入佢場係隔離睇佢操作再比意見

D pad大神好鍾意水鳩新手

砌多個連擊都會發動到嘅

我照樣出弱特+見切2
反正出裡會都出唔到5技

用得爽咪得，數就計左出黎

潮文根本百搭

裡會反1貫強彈導仲可以塞多招咩?
彈節好似唔係幾岩用咁 話哂優勢係貫12蹲

我果套係反2 裡會 貫強 彈導 彈節

弱特+見切會多過裡會
同埋睇住有時射到又黑又紅咁幾過癮

我真係用彈節

要去到反2 定只係得番幾個位比埋佢

屌你你咩石

唔洗 我得返1個窿咪塞埋比佢

反6 貫6 3s

仲勁過我個粒

出完好似無咩用 會唔會出調合數會更加好

嘩屌

點跟

我狩技係完全調合

咁真係無咩好出

me2

出埋就要神石

我每樣武器都砌左一套裝
有d武砌左兩套以上
而家係得套角弩係砌唔夠5個技得4技😭😭😭

出調合數但係唔係就係可以用火藥裝填

完全調合 重弩恩物

唔出裡會玩番正會心咪可以5技

※火薬装填

簡捷講火藥包 = 提升子彈攻擊力
喜歡的話，最高可累積「裝填x99發」(MAX)

加大彈藥包，塞到膛炸(X)

目前網路上有需多資料在流 1.1、1.15、1.2 的說法都有
不過我認為採信最保守的1.1倍即可 (2ch討論 2017.4.19)

要特別注意是：火藥裝填「耗時3秒，不可取消」 (特大硬直)
使用上要多加注意，不然會被直接火車輾過。

Lv1~Lv3 提升倍率一樣。差在藥包量的多寡

另外只有「物理彈對應」，「屬性彈非對應」

無用完全調合個啲 用火藥3
合完射哂啲貫一就回家玉返去等消息

勇重4分螳螂條片都係用火藥充填

依家個倉已經爆到無位放子彈玩重弩

射完買果d貫1就算 合果d料都要慳住用

同意

可以一齊玩下z順, 指教下我

通一唔洗合 可以扮下樣

射下通2同貫2應該都磨得死，除非打古龍祖龍，solo啫

拎角弩我都係射哂貫2先再射1

但呢個鐘數可能無人開，開無人入

我好少射1 通常2射曬都死

想打2場崩龍，要個下爬

有冇人莊

今晚咯 反正唔急 呢度果然反應好熱烈, 個個都好似紅冠hr999咁

1. pan god

師兄講野咁有骨

認真問 控碎由屋企出發射完鬼人有邊個位可以最快入眠彈
打過街場見人可以用2區個細高位入彈 動作好細
自己試幾次都唔得

佢應該紅冠999 入場即串撚爆你地

2區個細高位

果幾秒重要咩

咪搞事 認真求教

下認真wor，唔係仲有咩位

呢度有位エ唔知咩ミル既ching就來999
可以去見證一下😘

每場都快幾秒
刷100場就快幾百秒！

ミル

唔重要既 不過自己做控個陣見啲弩手係2區前等唔好意思姐

算啦,反正你都係連登招人極速full架啦
4人場唔射鬼人is ok

我無其他意思, 只不過啱啱入黎討論下, 就覺得呢度好多大神, 如果有野得罪咁多位, 講聲sorry先 , 只求一齊玩下,

學識=/=要用

佢今次認真
教學片

波台狗原罪，講咩都係假膠都係搞事

高手藏招

同你跳岸射鬼人一樣做法，1區都有小台階比你咁做

我多數係1區跌完落來之後再跳落去最底果下入
或者跌緊落來果時跳彈跌到落最底再入

一日波台狗 一世都係波台狗搞事

Thanks 少佐
垃狗唔好搞分化啦

用小爆彈cancel上彈硬直入碎龍區會唔會簡單d

根本就唔係教學片
睇見都辛苦

真係咁咩次次我都係包尾果個
食屎啦日本仔 load得快好威咩

自己試幾場都係咁 想睇下有無得做好啲

面連過,
3DS好似LOAD快D

原來可以半空上彈即射鬼人
唔怪得有次有個日本仔屌我唔跟step

唔係, 之前無玩一排, 最近想玩返, 學玩下盾斧啫
不過唔知呢度d巴打原來咁認真

咁你想係D小台階快速上彈都要學下既，唔想學唔勉強，刷碎冇乜必要

其實最快既方法1->2區過場reload cancel
btw唔好問我點做

多謝各位

敏感丫麻 係咁俾人屌唔教

屌番佢唔灑擴拖慢進度

做控場場都好似拍緊TA片咁，仲精神緊張過超特

有名你叫
BC曲芸背撃

點做

我係控
佢係重弩

我愛日本仔

俾我走場算

我本身就自己睇咗少少片先黎問, 發覺好多人都係用強襲, 自己用開武士道, 知道各有各自己喜愛, 不過都想知道強襲盾斧有咩優勢

我用brave盾斧 但我完全唔識用盾斧

你開街場慢少少既話都會被重弩屌
跟住佢就會走場

如果開街場房名寫明自己控場練習中就乜事都冇

仲要講緊一刷就刷十幾廿場
刷之前真係要啪番支白蘭氏雞精

留名返去睇

強襲紅盾後斧mode1.2倍
其他得1.15倍

刷耐左我自己有時會甩控或者用唔到背擊射鬼人

😎👌🏻

我淨係玩重弩寄生下算
做控服侍班大帝,不了

駁唔到

同FD玩又要射就冇得唔做

用重弩刷得多好悶 就會想玩下控

入開自由武用太刀刷碎

完全唔識半空上彈

2分鐘內完場都收貨
間中控唔住貓1,2次都接受到

入街場大把人控埋俾你

講到你好似識控咁

屎忽痕用空戰笛單刷，同級嘅上位集7怪唔夠時間殺
聽聞武士道係咪最好，團戰煉金笛是咪好廢

今晚返去要練埋上眠彈先

笑死左

C兄講野有骨

識牙 不過無挽過xd

其實唔難

睇過教學咪又係得幾野 整陷阱 再射 再陷 然後搞掂

文字描述：
係BC你將個視點轉成隻角望住你，然後跑去懸崖邊，就跳落去個陣用R+X+A上彈，咁你個人就會跳落懸崖，CANCEL左個上彈動作，然後即刻禁A射鬼人

咁又真係唔難

實戰我驚佢比3個重弩圍住嚟屌

有冇人玩開大鎚？
唔知點解我有招狩技佢1 2 3lv都係轉得好小圈就全壘打
我記得以前3ds果時3lv你唔按X佢會柒左冇全壘打呢一下,但起碼佢會轉多兩圈先

要學既其實得幾樣
Bc背面鬼人
轉完區再背面鬼人一下直落地下
快速上彈跳台cancel 呢招平時玩輕弩都好有用
見到碎都係果幾樣
係有啲仆街唔鐘意射頭走去射斷你放陷阱

扑野個陣你夠比我屌

我反而幾鍾意用錬金笛，吹下搖下好過癮，多功能奶媽
單刷我鍾意用公會，笛本身持武都行得快唔駛點避招，瘋狂大地之擊都夠做

新手想問狩獵笛係咪一定要出笛技能？

得左

我唔同少佐唔識囉

笛名人果招係加持續時間only, 睇你點玩。方便啲唔駛成日補狀態

不如問少佐有咩唔識‼️

出糧出去整番個R制先 用個ZR代替用左成年

唔識點樣叫你收皮

換機未

不了

MHXX末代仲換機

換我部3ds比你

淨係玩mh咩

仲有咩玩

認真，唔係官方整不如唔好整
之前玩pkm玩到個b制唔會彈返上黎，比百幾蚊去驚鋪整，唔使一日又再壞過

換switch同牙鐵射汁‼️

尋晚走左去玩火紋無雙
幾正

放3dsLL一部
意密

屌其實諗住自己換，上taobao睇d線幾十蚊個

其他技係咪匠/業物，見切嗰啲就得

我見牙垃出酒場之心

酒場之心 = KO術+吹笛名人

諗起我粒KO 10 3s

我個人覺得睇你玩咩笛
即係迅仔笛擺明係打既笛咁出見切個d無所謂
如果十卜笛好似真名個d咁就出番d十卜技

我都有

有無早場打一陣

好多廢技+10 3s

Cow女cow到機都唔打

幾時tg我洗果實

Yes

TG HO MK

琴晚玩ps4冇掂過電話電腦3ds

玩打笛 係咪都係挑戰者 之後弱特 超會心嗰啲？

今集最on9既係冇一支吹異常無效+特殊攻擊既十卜笛本身係自帶麻/毒/眠屬
如果有既話砌技方向就好明確清晰

等我今晚著套青電出嚟玩空戰大劍

係 哭死

拎去街場打超特

秒踢

Block jor先

如果你常用支笛主要吹自身強化以外只有一兩個buff，譬如只keep住攻小防小（十重吹有150秒），咁樣唔出笛名人都OK

我記得有支毒笛㗎喎，仲有精靈王加護，mhx果時用黎打空身紫毒姬㗎嘛

攻小防小吹2次就攻大攻防
係唔係 驚記錯

屌笑死咗

Wa diu 真係有谷

屌你post呢邊做咩

毒笛果支好似好撚難整 唔記得係咪
我整左套垃圾真名十卜笛去打雀仔同紫毒
匠2 走場 超會 弱特 捕獲 罠師

專登Xdddd

驚比老屎忽見到

深潛先
會比人cap

有大神谷唔邀埋

又係重拾性趣 ？

搵到
係有支毒笛睇漏左

邊支有無名，我一陣整先

小圈子

你無入咩

你冇入
入未

無

係咁post link個唔入

重吹會再次強化攻小/防小到15%增幅
攻大防大係15%再吹上20%

老屎忽唔比禾入 求左好耐都唔比

吓
我見到你有入

垃圾谷入黎做咩

！！！？？？但我手機無TG

垃谷咪啱牙垃入

開左個谷得我

g位鋼龍 爆頭
42-8208-6799-1760

咦原來真係有入 10幾萬個msg

可以同巨頭激情傾pad

睇呢度夠了

閃光：仲有人上post咩

白疾風G3
17841338201362
要打豪黑毛please help

垃圾CDROM番谷群P做大佬

cap低先‼️
他日巨頭回歸你就知死

禾好撚驚牙

G位 Z順
19-0482-2401-1869

閃光連mh post都無入

你仲有上pad post 你唔係人

佢管理緊個百人新手谷，好忙

見到報G問LC回家未
lc：有寵G 不了

開咗個F drive 專cap邊個串巨頭

青閃報共同管理

其實我都唔知幾時踩到佢條狗尾

已將牙茶加入批鬥list

講番mh，有無人早場

好多次啦
其實你踩到好多人

唔洗返工咩

行緊返去上堂
熱撚到

有無例子

今日番1800，再唔打就矛喇

1. LC

上位鬼娃 55-2590-9328-4959 有興趣一齊玩啦

我掩護你，你走先

牙茶舉到例未 諗住去跪地認錯

跪左先

去緊跪Lc

pad手足搞完事未

有無mh手足係度

搞完 可以講返mh🙏🏿

慘原來下任1星都有1堆任未清

講pad走返pad post啦

打機未

放1430 fuck

點解你地d返工放工時間可以咁唔定時？

Ptbf

x2

有冇人一齊打 g位天彗龍
48-2411-1672-4558

佢地做老細

咪笑鳩我啦 pt仔黎

邊個負皮少佐

講完負皮咗

Luna曲線叫人負評少佐

zelda 個dl任係唔係打成身岩果隻龍?

有幾個 你講邊個先

我叫人正皮

有個打鋼龍 有個打岩龍 有個貓任 仲有唔記得打咩

3連,後2隻夜鳥+碎龍

我得打岩龍果個

想問下呢把係咩黎

我想用佢果個外觀 但打完唔覺有得整 仲有個係黑左 我接唔到

雷狼

打連續討伐嗰個

體力回復UP

34 5358 7608 3595
Z順 招戰友黎一齊打

一陣入 唔set pw ？

我今日都試用striker盾斧
冇咗盾擊真係好唔慣

我驚個個番工 無人玩 所以開街場 R埋出面啲人

好彩仲有個位

想問打家，我係用type3操作，點鎖怪

買完pro制我覺得唔鎖怪最好

巴打好勁

...打都未打

用完pro掣唔會再想拎NS上手玩

那有錢

係

但我上wiki睇雷狼果兩把都唔係呢個名

睇到最終未

67-8605-2732-6481
檸檬電龍-2

唔該巴打

有無z順場

你開我入

你開我入啦
尋日試過我開會lag

r3 ?

38 1651 2345 0799
Pw0323
新手試開Z場

-2 -2

打獰猛銀火係要解放左先可以接任定開任

-1

唔識日文 想知要打2隻獰猛咩黎？

無撚有錯

而家街場d人玩得咁賤唔帶水逼人食粉幫佢補

好彩唔帶粉

定係人地玩龍氣火事啊

我成日買大粉

我見過有人玩龍氣
係咁自己食水

都幾肯定唔係
打G3青電佢係上幾層唔食水又唔落黎打
d血得1半都無 幫佢食粉就落番黎

巴打你3招狩技用乜？
我用緊 光劍+瓶數Up+緊急回避
覺得瓶數Up有D難用，儲得又耐。
但唔知換咩技比較好

佢用緊螳螂 納刀術+2
無龍火事

幾好笑

初初出果時打街場10個hr12街客有7個都係玩龍氣
食粉又cut佢技
唔食又睇住佢貓車

小妹冇錢買回復藥
梳

納刀+2會點架

但講緊一開始無耐 應該唔會食曬10支水

sor 16納刀術

回復藥唔洗錢啊 成班離地

呢句真

一陣送10支水過佢

送埋比我

新果招
企定定轉盾
轉完之後直接紅瓶

死啦 你係唔係講緊我 我上去係食水 驚死 唔係有心雷

好奇一問 玩龍武用龍氣火事會唔會好撚勁

sor

唔係你 MANCHUNG

用重弩好過

屌因為想要個根性所以食咗個衰運飯

好彩 得閒再玩 要去上堂先

做咩踢我

G持

我解散左

因為你送左水？

嚇死

兩次都係俾細怪一撞, 跟住佢就咬鳩me

條友真係無水 我10支過比佢佢一拎就拎到 笑死我

無帶粉塵sor

有無人知？

好似係事但2隻獰猛

67-8605-2733-6481
檸檬雷龍

雷龍

好橙

諗住佢都應該識玩 點知佢又唔食水 又硬食攻擊 我諗住佢係巴打先無踢佢

電龍

我黎 sorry

指7星求奇2隻？
唔怪得對極都對唔到個名

咁我應該真係無望錯

thanks 今晚試下

多謝牙垃為貧苦大眾出一份力

有無場

會盡快返到

放完去埋買fifa先返屋企 3點到啦

fifa

呢招+雙絕回

掟咗8粒屎先走

38 1651 2345 0799 Z-1
Pw 0323

屌無食飯

新玩弓

要砌咩技

暫時螳螂弓 蜘蛛弓都有 但配裝完全唔知配咩技先用 想主玩勇氣弓

今晚刷勇者弓 有冇人一齊?

入嚟玩

唔打住食野先

做埋手上D野先

想join

點解D人打DLC個關火山底採集可以咁快出返去？

交副任務

唔識日文
姐係邊格

獰猛恐怖龍 臭G
43 4951 7786 8974
-1

岩岩開始玩重弩 都幾難打
無人控場既話成日走位都走位條勇氣bar無左
Solo好難用....

第二頁尾二

無睇lol比賽咩？

垃圾打垃圾
我睇cm就算

角龍重弩基本係咪配 貫強, 彈導, 反1, 痛恨會心/連擊
究竟要負會心定正會心好

如果再追加應該要咩技

玩負會 貫強, 彈導, 反1, 痛恨會心 就得

10點開個場一齊裸奔

玩銃槍駛唔駛配業物同斬味+2？

等陣啦 拎埋外賣返到

diu on9雪獅

負會是咪勁過正會

去撳下，唔知勁個定義係咩

中文版mh

我去食啲野先
辛苦唒

想問下鋼龍重弩點極出黎
係升上去定直接整

同埋曙光弩打邊關先整到

曙光弩 ＝ 二名(白疾風)

wiki睇最終再click入鋼龍重弩睇

是咪打機

食緊野

食完

開 打陣

28 5272 1684 5407
1111
-2

輕弩用白疾風好定迅龍弩好？

睇你要唔要個洞 出多招就迅龍

我食埋飯再開機駁線重新連過NS wifi都仲未有人入

要oo就迅龍 唔洗oo就白

yes

兩把整哂各砌一套裝用一次你就知邊套好

Z順

襯無人幫我打場上位鐮蟹 我要龍頭殼

15分鐘後返到屋企
幫小妹留位‼️

開啦

有鳩 不了

5個鐘後返到屋企
幫在下留位‼️

回家彈幾時先有得買

隨機係隻貓度買

冰牙龍 G3
08 8304 9682 7304
-3

唔信個帶眼既

唔知你有帶

到‼️

屌牙矛位

21 2730 1708 5386
螳螂

on9

仲有冇場

第一次死收左武諗住掉閃光
屌佢係咁連鳩我

幫我貼多次

我遲下再打 你地開

我打埋呢round搞啲野先 你地頂我位

我打到430去番工

番工

今晚冇得同垃垃玩

同寵物G挽，我地一樣咁垃圾

串鳩我老死 我屌你啊

小妹唔係垃圾

咁無人係

細佬伸手問問題

黑炎王打完lv10 唔識開g1

打次G位火龍

Mh post有愛

+10分

第2個有巴哈link

人間有愛

又扣分

仲以為隻雌火會自己走上黎添

sor巴打斷咗線

係咪打 有位

XDD

入番黎未

入緊

師兄係唔係成日以為自己騎完就無撳埋落去

未訓醒

算啦 我打到430先走 唔差個少少

我諗住打多1－2場

JY同mo各開多場囉一係

ok

7mins完兩場ok?

屌時間好死嫁姐

開G級任緊急
36-5631-0066-1304 角龍
求帶

回家玉

打緊異名轟龍 有無手足入 search就搵到

必要啦

18-6187-2729-9038

清任
一人一任團 -2

3分鐘首3個頭

錯p

多謝carry 又要番工

thanks carry

多謝巴打

咁而家係咪有位

有4個位好似

可以獨佔一間房好開心

角龍求帶 45-1873-9499-4335

可以一個人屌蘿莉

有無Z順場

開

冇場

luna g睇完比賽打唔打

睇黎真係浪費時間

開未

g

需要3名兵仔幫小妹清上位2名!

43 4307 5337 2880
G1求carry升he

有冇Z順

求帶一場加緊急

到

落街買少少野先

到🙋🏿🙋🏿

02 7154 6340 8680
螳螂3場之後z順

問多問, 係咪上埋長槍管就搞掂?

立仔上盾 好似係

又笑

HR 6 緊急求carry
55-7315-3971-1868

唔明, 第一次玩重弩

長槍就岩

卡村長任 決定轉玩集會所先
有冇新手一齊清任

識玩

有無Z 打陣/ 刷碎

上位7星 鋼龍
31-0698-3750-3157

00 0258 1388 8142
1111
打到7點半到

快啲入 我想去研究所整啲野

得百幾HR入唔入得

留翻岩穿 岩岩收工

13up is ok

Zelda公主?

有冇feel

上半身幾似

67-8734-1226-4229
新手求carry

圖呢？？？？？？？？？？？？

cap嚟抄吓

究竟點出隼刃任嫁 cls
已經對哂wiki 村下全部quest 得返貓同高難度冇打
但仲係唔肯出 又冇人傾計 究竟係點嫁
果d村依賴 係咪要做哂定點

點係定型文打中文架你地

裝速成

有個網可以幫你轉 跟返佢打落去

我用手寫

G位炎戈

20 3839 5887 3876

注意chrome開唔到

做mud9

見佢地用得咁過癮我都SET返D先

乘機宣傳 reported

Copy錯 sorry

垃圾驚黎大家唔好撳入去

準備開谷
想入嘅比188$連狗再pm禾‼️

Pmed

炒per

pmed

Sorry 都係唔入了 thx

老鼠寶寶

笑死禾xd

我男角可唔可以照整

好在禾挽女人

有冇人可以幫我過老山龍

肥婆 不了

呢個我諗你要放下j圖以表誠意先得

男人要唔要

我唔開